今日麥當勞做乜嘢優惠？條人龍好長

早兩日奶茶免費，今日想買個包，人龍排出門口。即走。

Wendy幾時開返

屌你老濛